點先識到女仔

如題，社交圈子唔大是否玩撚完

你真係噉覺得嘅話你就玩完

識女仔同溝女仔兩樣野來wo
比你做名店sales 識到關家姐都好
佢都係要比人炒！ 講起我就扯火啦...

有無錢先？

係

我想識你

點識女仔都要問死毒撚

人生刷首抽，刷個ssr嘅1米8+靚仔樣返嚟

係連登貼自己條j